Documento gerado sob autenticação Nº RFU.276.750.VQI, disponível no endereço
http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             8405                  de  08/09/2017
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no
uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria nº.7684, de 03 de outubro de 2016, do
Magnífico Reitor, e conforme a Solicitação de Férias n°36172,
RESOLVE
Designar, temporariamente, nos termos da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação
dada pela Lei nº.9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGISTÉRIO
SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade, DANIELA OLIVEIRA (Siape: 2375756 ),  para substituir  
MARLISE  AMALIA  REINEHR  DAL  FORNO  (Siape:  1853912  ),  Coordenador  da  COMGRAD  do  Curso  de
Bacharelado em Desenvolvimento Regional do Campus Litoral Norte, Código FUC, em seu afastamento por
motivo de férias, no período de 21/08/2017 a 25/08/2017, com o decorrente pagamento das vantagens por 5
dias.
MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas
